收到風，泛民已經同政府達至共識，之後會推周庭出黎補選，拉散市民關注，助政府抗爭作結！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

On9仔 唔使回

收到風樓主老母比狗屌

分化撚

紅色警告

唔好回

哇，依家一句收風連加個知情人士都唔洗就可以出post
叻仔

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

樓主有名三毛來
不推文回覆

收到風，你老母做雞俾狗屌

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛